有冇人曾幾何時諗過做特首帶領香港獨主

如果有會唔會己被消失左？